[學術討論] 其實啲曱甴有冇溫度同時間觀念？

晚晚個廳一熄冷氣就走撚曬岀黎